迫女朋友打機既男人其實好撚自私

成日都聽到d 男人圍內講話自己女朋友同自己打緊邊隻game
但好多時一聽就知係個女朋友只係扮有興趣扮有高潮陪條傻仔玩，
從個女仔同條仔係隻game既等級差距/對隻game既投入程度就知，有心玩等級唔會差咁遠，傾ga e時只係草草回應兩句當交功課，擺明其實只係想滿足條仔有會打機既女朋友既心態
咁做其實好自私
係有班傻仔成日FF會打機既女朋友好正，就算真係遇到鐘意打機既女仔，呢班經常半途而廢，樣樣都半桶水既傻仔連人地車尾燈都唔會見到，然後又賴人唔理你剩係掛住打機

乜真係會有人逼？

當然唔係果種唔玩就分手果隻
係感情勒索果種迫，長時間係度打機，見面又講打機既野
咁個女仔為左想接觸多d你就會迫自己去打機同你有多d話題
但事實上個男仔只會嫌個女仔無用，麻煩，樣樣都要教

乜唔係個女仔嫌個男冇用咩

情況就好似女朋友要同你條牙籤仔做仲要份高潮一樣

咁條女 成日叫你陪佢打卡 又點睇

條女反迫我打

一樣，2020年仲玩LOL

如果要佔好多時間一樣咁自私，如果只係出街玩陪佢打卡影幾張應該唔會浪費你好多時間

唔知玩咩傳說王者

有d咁既女朋友真係想死，如果成 2幾歲人仲要迫另一半打埋咩LOL咩pubg 真係雙重浪鳩費d 時間

條女會為左同條毒撚多d話題去打機

我同男友都成日一齊打機
我反而係真心鐘意現在玩的這隻game
之前唔鐘意lol 但見佢鐘意 所以迫自己玩
個時真係因為咁而成日嘈
佢覺得我乜都唔識
我又覺得佢成日鬧我
真心鐘意玩都好緊要
唔鐘意就唔好勉強

正確，唔鐘意玩唔駛特登迫自己玩去增加話題
直接提出想佢多少少時間陪你就okay
自己無興趣打又要迫自己學條仔只會覺條女煩

打機=on9

屌你老母，不如title改做

"迫另一伴做自己鐘意既野其實好撚自私"咪得囉柒頭

關男迫女，女迫男撚事咩，on99

你呢d柒頭成日將人性化既野搞到兩性化，on99

咩野女人絕情起上黎真係好絕
男人絕情起上黎真係好絕，on99

根本人絕情起上黎就好絕，關男女性別撚事咩on9

你講得無錯，無你諗到咁高層次，純粹係身邊聽得多呢個case想用特別既情境分享

同性別定型無關